德國妹去睇BTS演唱會睇到喊

無可否認泡菜仔近年真係幫亞洲人攞返好多面

佢男朋友就係泡菜

(連登仔話)似女人=有女食
連登。真男人=冇女

收啦死韓狗
你老母俾狗屌呀

接受現實啦BRO

你慢慢繼續吠 反正依個就係事實

想像到條毒撚面紅耳赤咁打字就嚟撳爆個mon個樣

洗撚嬲你班垃圾咩

對住堆死乸型同塑膠雞打飛機

最尾個句真
唔係韓狗 人地真係識你亞洲人老鼠

自己出轉外國睇睇 有幾多你講嘅所謂垃圾
你有你憎 ， 佢地多人中意係事實

打飛機啦 廢柴 屌你老母

足球又有垃圾熱狗SON 又係OPPA

韓國真係亞洲僅次中國嘅最強國家

連吳彥祖 呢d 所謂 三登男神
出到外國 都只係普通樣，
人地乸型韓狗
可以係全球百大型男榜上佔十幾席
就知衣家 審美觀係點

收聲啦五毛賓

你太認真 個選圈好細

唔關國家事 係純粹bts太勁

gay her

咪屈 我聽only

唔通真係比較全球70億人咩
入得榜 多數 一定有顏值 同 知名度，
只係有d 人仲係活係井底

big bang 之前 已經好出名啦

但因為bts 先再多外國人睇

係香港啲審美觀先奇奇怪怪停留喺十幾年前
鍾意啲成面鬚嘅牙叔
咩年代呀 有小鮮肉唔睇睇麻甩佬

人地K-pop 一次 將音樂， 跳舞文化 帶去全球，
唔只BTS, exo, NCT , seventeen , big bang, 都有翻咁上下fan base,
仲有鹹濕仔撐 black pink, twice , momoland

你岩ge

根本係連登撐親嘅嘢同反親嘅嘢都係同現實生活調返轉

係連登*

要做清泉 係咁上下，
唔係點話比人聽我地有獨特見解

張相係咩意思

連登仔覺得自己man過佢

Bts 係韓國比人打壓得好犀利 係靠外國班fans 先有今日 所以係外國仲紅過係自己國家

認真，依家亞洲除咗韓國，仲可以有其他邊個亞洲國家潮流文化傳到歐美？

我就諗唔到啦

正常人睇bts都會咸

笑4我

我潮州人

韓國真係一個好尾機既國家

義和團

鬼妹黎講算樣衰wo

Bts 世界第一！

第一次認同你條彈散

咩事濛仔咁激動

mamamoo有taste

敗走

德國人連蛔都歡迎，鍾意死泡人妖有幾奇

大把鬼妹中意日本潮流文化

日本動漫係世界第一囉

sj紅到南美 之前仲win咗個billboard fandom no.1 全球最大fanbase
bts依啲更加唔洗講 紅到爆

根本亞洲得韓國音樂上得大枱

呢樣真

駁唔到

推

點解啲人會搵佢影相？

日本人呢?

不過我都理解嘅，作為優等民族又點會想認自己係亞洲人

你老母比狗屌

求你送佢比我屌

韓國呢樣真係好勁

日本一隊jam project已經屌打垃圾韓狗

你講呢班賤種廢中去過聯合國發言未?

唔答？

日本一早啦

鬼妹鍾意泡菜BTS
鬼佬鍾意曼谷BTS

有咩好嘈
JB個啲外國都大把人鍾意
受唔受歡迎取決於市場，而唔單單係樣嘢嘅品質

韓仔冇一個係無辜嘅

呢條鬼妹全個channel講kpop

仲要索撚到癲

又要打丁了

Ching今日咁搶口

當年 MJ演唱會大把，又喊又暈

無計
日本仔唔識英文
紅又講得好得水原希子

我地日本仔man好多

點解會咁
泡狗人妖真係唔明有咩咁型

簡單嚟講
你當然可以唔鍾意Kpop
甚至憎到點鬧都得
但事實就係韓國流行文化係全球範圍嚟講比起亞洲其他國家都嚟得更強勢同更有影響力
歐美同東南亞都唔洗多講
華語音樂同影視嘅影響力就止於華人地方自己睇
衝唔出去之餘仲要好多嘢其實都係跟韓國風
至於日本係海外比較有廣泛影響力嘅我諗都係動漫而唔再係音樂

Red Velvet EXO

連登有撚真男人咩

成堆乸型日日喺度叫春，
我好掛住你呀，點解唔要我呀，我會改呀，嗚嗚嗚咁，都on99

mean到

日狗吹到好勁果啲johnnys 有無上過美國最紅既night shows?

曰本年青一代好多都聽kpop

駁吾到。。。

日狗死撚晒？

崇日狗唔願接受呢十年韓國超越左日本
但日狗仲係一成不變
由得個娛樂圈比毒瘤48 尊尼仔玩晒

樣子中上

Johnnys都唔攻海外市場

岩岩先爆左單偶像指示fans強姦同團成員

聽到未聽過

都

有品味

點止中上咁簡單呀...
值頭係 *香港新男團*

前排藍色恤衫果位Ching
肯定係連門面擔當啦

有冇 link ??想睇睇

連人地點紅都唔撚知就笑鳩人 on99

btw大家跟我嗌一次

KIMNAMJOON
KIMSEOKJIN
MINYOONGI
JUNGHOSEOK
PARKJIMIN
KIMTAEHYUNG
JEONJUNGKOOK
B T S!!!!!!!!!!!!!

KPOP已經係去到戰略武器等級 屬於國家軟實力
韓國每年扔唔知幾多錢 設立咗唔知幾多法例去補助KPOP發展先去到今日咁嘅地步
先唔論音樂質素 站係市場角度黎講真係好成功
呢個係無可否認嘅事實

btw作為崇日撚 都要講返 因為韓國係文化層面上除咗KPOP跟本無嘢拎得出黎見人

被rapmon醜到咸左

韓劇 ,電影?